可唔可以至少承諾佢任內唔會再推送中呀？

求記者問佢正面回管！